Mijn benen lopen niet zo snel als een keer; en ik ben niet gewend om zo lang te rijden of te achtervolgen waar nodig, of naar vechten met dodelijke wapens.
Maar ik kan van andere dienst zijn; Ik kan vechten Andere richting En ik kan zo nodig sterven, evenals jongere mannen.
Nu laat Ik zeg dat ik dit wil: terwijl jij, mijn Heer Godalming en vriend Jonathan ga in je zo snelle kleine stoomboot de rivier op, en terwijl John en Quincey de bank bewaken waar hij misschien is landde, zal ik Madam Mina recht in het hart van de vijand brengen land Terwijl de oude vos in zijn doos is vastgebonden, zwevend op de rennen stroom waaruit hij niet kan ontsnappen naar het land - waar hij het deksel niet durft te heffen van zijn doodskist opdat zijn Slowaakse vervoerders hem niet in angst zouden laten vergaan - we zullen in het spoor gaan waar Jonathan ging, - van Bistritz over de Borgo, en vind onze weg naar het kasteel van Dracula.
Hier, mevrouw Mina's hypnotische kracht zal zeker helpen, en we zullen onze weg vinden - alles donker en onbekend anders - na de eerste zonsopgang wanneer we in de buurt zijn die noodlottige plaats.
Er is veel te doen en andere plekken om te zijn heilig gemaakt, zodat het addergebit wordt vernietigd.
"Hier Jonathan onderbrak hem fel: - "Wil je zeggen, professor Van Helsing, dat je Mina zou brengen, in haar trieste geval en bedorven als ze is met de ziekte van die duivel, juist in de kaken van zijn dodelijke val?
Niet voor de wereld!
Niet voor de hemel of - Hel.
"Hij werd bijna een minuut lang sprakeloos en ging toen verder: - "Weet je wat de plaats is?
Heb je die afschuwelijke helse hel gezien?
schande - met het echte maanlicht levend met gruizige vormen en alles stofje dat in de wind een verslindend monster in werveling wervelt?
Heb je de lippen van de Vampier op je keel gevoeld?
"Hier wendde hij zich tot ik, en terwijl zijn ogen op mijn voorhoofd staken, gooide hij zijn armen omhoog met een kreet: "Oh, mijn God, wat hebben we gedaan om deze schrik over ons te krijgen!en hij zonk op de bank in een ineenstorting van de ellende.
De stem van de professor, zoals hij sprak in heldere, zoete tonen, die leek te trillen in de lucht, kalm wij allen:-- "Oh, mijn vriend, het is omdat ik Madam Mina zo vreselijk zou redden plaats die ik zou gaan.
God verhoede dat ik haar daarin zou nemen locatie Er is werk - wild werk - om daar te doen, dat haar ogen niet mogen Zie: Wij mannen hier, allen behalve Jonathan, hebben met eigen ogen gezien wat moet worden gedaan voordat die plaats kan worden gezuiverd.
Onthoud dat we meedoen vreselijke zeestraat.
Als de graaf deze keer ontsnapt - en hij is sterk en subtiel en sluw - hij kan ervoor kiezen om hem een ​​eeuw te slapen, en dan na verloop van tijd onze geliefde "- hij pakte mijn hand -" zou bij hem komen om hem te houden bedrijf, en zou hetzelfde zijn als die anderen die jij, Jonathan, hebt gezien.
Jij hebt vertelde ons van hun gloerende lippen; je hoorde hun ribald lachen als zij greep de bewegende tas die de graaf hen toegeworpen had.
Je huivert; en nou, misschien wel.
Vergeef me dat ik je zoveel pijn maak, maar dat is het wel Bescheiden Mijn vriend, is het geen grote behoefte aan wat ik geef, mogelijk mijn leven?
